話要死嗰班 ON9 仔同我入一入嚟

死乜撚嘢？

香港仲有好多人未政治覺醒，
又或者話佢哋根本唔願意覺醒。
我哋抗爭者陣營如果少一個同伴，
就少一分力量去叫醒其他人，
就少一分力量去對抗呢個垃撚圾極權政府。

唔好削弱我方力量。
唔好諗死，唔好真係照字面去為國捐軀。
真係愛香港的話，就咬緊牙關，
陪香港捱過呢段陣痛，
親手迎接重生嘅香港，
迎接沒有腐敗無能、沒有白色恐怖、沒有不義嘅香港！

天佑義人！WE ARE HONG KONGESE!

希望呢段文字令你重新振作，
依家早啲瞓，聽日遊佢老母行 OK?

已做好俾警狗咬死既覺悟

用嗰份覺悟拼搏喺其他位置上。
唔好諗住你同警犬博命可以令佢哋被更多人詬病。依家警犬隻手已經蓋滿血，但要盲撐嘅人仲係盲撐緊。

逃犯修訂條例、國歌法、大灣區、明日大嶼、引入海外醫生...

仲有好多鑊要救呀！

依家一鑊都未夠掂

你就話要死？

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

*救

無錯！
除咗死，你仲有好多嘢可以做，
同我努力啲諗！

諗返今日林鄭嗰副閪咀臉

你要留住條命親手星佢兩巴

依家講廣東話嘅人買少見少喇

我唔想咁呀

聽日出嚟行呀！